降魔的首主題曲明抄周杰倫首夜曲

根本一撚樣

胡鴻鈞 - 到此一遊

周杰倫 - 夜曲

邊撚度似

曲風有d似姐

坐完時光機到此一遊

一擺埋一齊聽真係高見立下
夜曲淨係曲都好聽幾條街
都唔洗講詞

編曲好似

有幾粒音係似

個音樂嘅tone擺明抄，呢樣唔使爭論，至於唱法就唔同，好有雷仲抄嘅feel

一d都唔似

唔難得聽落去熟口熟面又幾好聽
心諗TVB唔通買左D咩歌?
一開始同副歌真係似
屌

歌就抄夜曲

mv就炒一路向北

食屎啦削骨仔😂

chord progression
i vb VI IIIb iv V7 i
我講左咩自己參透下
利申：今年考演藝鋼琴系

唔怪得之咁熟

都好好聽

咁都可以講

唔講以為佢作詞作曲

又唔一定琴佬先識既

intro抄四面楚歌
成首歌個flow都係抄夜曲

擺明抄

我又冇話琴佬先識
琴佬識=/=剩係琴佬識

打一堆自己先睇得明既野show自己好勁
你參透埋我果份啦

又唔係好勁既 不過唔知佢利申做乜柒

咪係 利申黎做乜鬼
我又沖出黎話我識依推野然後話我係某某band結他手咩
簡單學過下樂理都識啦